【十三短打】哥帥啱！曼城輸得合時！

【體育】輸得好！就算好似十三咁唔係曼城粉絲，都未必會對哥迪奧拿反感，尤其係佢係言談作風向來反映佢個性沉穩而城府深，而佢從來正面睇輸波呢樣，真係幾高。曼城咁輸一輸，過過冷河，要擔心嘅，應該係曼聯領隊摩連奴。
撰文：球十三

「當我覺得我哋需要輸，咁係為咗球員同埋球會。」哥迪奧拿賽後講得好清楚，曼城以1:2輸俾薩克達，老實，既然一早出線實在唔值得浪費兵力追求咩全勝，唔係話想特登輸，但球員心繫星期日曼徹斯特打吡合情合理。果然今場波曼城上半場了無生氣，被轟入兩球，但易邊後又踢番氣勢，不過相信喺嗰刻，藍月球迷只求唔好增添傷兵，而話唔定哥帥當時甚至想剎停班球員，追平與否，好次要啦。

哥帥執教曼城以嚟從未試過正式比賽連敗。輸一場關係唔大嘅比賽，冇咗咩連勝或者不敗包袱，等球員唔好太心紅，留番度氣同宿敵死過，唔係壞事。

「依家睇我哋周日會作咩反應，但我見到當我哋落後0:2嘅時候，過渡得好好。」哥迪奧拿城府深，打吡當前，點會錯過為大軍減壓嘅機會？「無論發生咩事，世界唔會喺星期日完結，依家我哋會準備嗰場比賽。」

睇曼城下半場稍為「按掣」即有料到根本冇有怕，家陣又唔需要再背負咩包袱準備降「魔」……

如果因為227日以嚟首敗，換嚟一場能夠打贏宿敵嘅大勝，除笨有精囉。

撰文：球十三

哥囝永遠是對的